switch 日版eshop 2本卷問題

我尋日買左二本卷，只係選左動森，另一張hold 住左未買，點解今日入返去選game果版，用唔返另一張卷？有無巴打可以教路要點重用張卷

Switch 狗 拉

推

入membership 果度 啟用多次張券就可以揀

手足黎 唔割

搵到，謝謝爸打

switch前線好黃